點解全世界派錢都咁快咁有效率？但香港咁慢

2011年到2020年9年之間係無進步
再加上上次咁失敗嘅經驗之後竟然仲係無改善
科技又唔識，買紙巾又唔識，坐地鐵又唔識，經濟又唔識，關公又唔識，政治又唔識
而家連一個高級公務員最基本嘅行政都搞到咁無效率，不如你認認真真諗下你啱唔啱依個位啦

申利，我最少知咩係 Playgroup

因為唔想派